估唔到已經2019年 仲有啲咁嘅工

乜撚嘢intern
屌你老母 巧立名目
呃鳩d fresh grad做埋啲有呼吸就可以做嘅工
仲要9000
利申:喺agent grp見到 本人已grad多年
純粹想警惕一下 dse雞千其唔好咁on9走去做
求其做普通sale都15k la

大家可以share下有啲咩狗工 警惕世人

全職咁返但冇全職嘅福利不特止 重要最多得10k
話就話簡單工作 但到時一定又要做呢樣嗰樣
賤過狗
間公司又好意思出post

可惜係總有人頂爛市
唔係佢都唔會咁無恥出呢啲offer